·【發完夢唔瞓】阿叔剪咗條外國勢力合輯俾你share去各大群組

由於剪片佬實在係太鐘意「外部勢力」呢四隻字，所以不惜發完夢都唔瞓睇咗幾百條X人X地片都要剪一條錄音機合集
快啲share去各群組/親戚俾佢哋日日loop佢哋最中意講嘅外國勢力啦

推

好攰

CLS!!! 可唔可以幫隻妖怪打左格先呀, 個樣好撚恐怖呀!!!!

對唔住
已經睇到麻木咗

休息下先啦

push

訂閱真係幾多野睇

其實會唔會做埋個分析咁? 其實睇完都唔知想點

第一條姐

自推

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

屌你見到班粉皮推唔撚落

我冇嘢講

建議做埋外國人點睇外部勢力論

收到